蘋果麻煩幫幫手

將比錢先可以睇推遲

或將政治類既content解封

非常時期 有必要多d人睇到

真係好多人冇課金 由其老一輩既

絕對要比佢地知道警畜既暴行

擺街站都未必夠

如果係因為錢既問題 開個自由捐款 幫到幾多得幾多

收得2蚊既比夠200萬人買都頂唔到一日洗費 實際d仲好